[蘋果直播] 大量防暴持鎗入左太古城

黑警又入左太古城

上次俾人串買唔起太古城真係想入去強搶個單位做曱甴屋？

好正 日日入 咪間同你玩囉

制高點

日日集會啊 屌你老母

嘩又攬炒埋太古城
幾時去圓方食飯呀？

現場可以冷靜少少
嗰保安應該想保護大家同唔想再俾警入嚟

痴撚線非法禁錮

太古要人！！！快！！！

岩先應承唔俾畜牲入黎，轉頭就入左黎
太古城rip

捉左人？

有防暴仲敢入太古城
當防暴流？
應該日日出出到無人敢去太古城為止

黑警又搞事

你地班散仔咁搞法，Er Er 同振美點落街食飯呀

黑警日日鬧事

咪撚交管理費啦

畀咁貴管理費結果衝入嚟照打

一間保安公司可以連續兩日畀持械暴徒衝入嚟搞事

躝返去曱甴屋啦，日日去搞太古城

太古樓價會唔會大跌

來來曱甴屋

中產末日